原來空手道家族個李振豪，竟然仲未出院

佢3月18日確診，到宜家仲未好返

感染左接近兩個月月，個肺實爛曬

手足

曾綺婷遲過佢入都出左

睇黎佢好毒

醫返都無用。
分分鐘有後遺症，行兩步都喘。

呢隻毒係人工合成 好撚毒

運動員應該身體
都連續兩個月好唔返

患一次肺炎，唔死都身體退化

運動員應該身體好健康
都連續兩個月好唔返

患一次肺炎，唔死都身體退化

我都好想知點解體能弱過嘅人都可以早過佢出返嚟
佢明明係一個頂級代表隊運動員

中國古拳法>空手道

d 阿公阿婆有玩太極，所以勁快好返？

佢入院初期不斷拍片做運動，係咪越做得多，隻毒就越勁

無病徵，但keep住有驗到陽性

竟然咁恐怖
做運動心跳加速，病毒跟住血液遊走全身？

d人乜鳩都講抵抗力真係好on9

病得咁重復康都唔知要幾多年

運動員生涯

會唔會以後共存，變成終身帶住個計時炸彈？

我諗後生仔點都好過長期病阿婆既

定係睇運氣？

咁恐怖

其實抵唔抵抗力響呢隻病毒面前好似都已經唔重要

因為佢呢一種頂級運動員，身體機能其實各方面一定比普通人叻好多
但係聽到佢都仲未出院其實都好驚訝

test極都係陽........

我中左武肺咩事都冇自己好返
廢撚到，香港運動員=笑話

患一次=一世

所以一定要戴口罩

無圖你話中左伊波拉都得啦

佢好似只係一直驗到positive唔比走

仲有祖記個戴巴拿，差唔到時間中宜家都中陽性緊

咁似武俠小說

即係病入膏肓，體內一直有病毒

佢學空手道，唔知有無學內功，逼d病毒出黎？

中國古拳法唔等於太極

d阿公阿婆喺舊香港長大

果個年代既人應該都食過下夜粥

證明歐洲真係好毒

歐洲d病毒同香港d病毒唔同咩？

你要咩圖？

確診既相

可唔可以當李振豪唔係condom？

好似都有唔少人好極都有

係
病毒RNA每個人嘅影響程度BY CHANCE

Thanks Ching blocked

睇佢FB好囂張，當然希望佢能夠病好。

袁國勇成日話後生仔病入膏肓，唔知有幾多億病毒，都可以無病癥

李振豪就係呢種人

好彩早發現 入到社區分分鐘係超級傳播者

佢應該冇乜病徵，而家純粹係test到陽性

外國中招，d病毒變左種所以勁d，中國d病毒東亞病夫黎，渣既

魔鬼筋肉人？！

連病毒都係假既

羅賓

內功 氣之類應該係中國拳法啲嘢嚟

不過要逼晒啲毒我諗係睇電視先會有

運動員長期高強度體力輸出 其實免疫系統會弱咗

打飛機都唔得

中國口交部：假一賠十

同坐監有咩分別
成世困係醫院
放佢出黎即係害人

Btw李係藍定黃？

721831

藍絲死煙鏟醫番都哂藥費

點解唔得

D精有病毒
有人食左點算

手足
好嬲

係，變左種

長陽患者

自己食番

假陽？

戴巴拿好似都未好返？

自從打跛咗佢隻腳 就消聲匿跡 偷呃拐騙 自暴自棄

未，仲keep 住陽性

肺青

黃
反送中果陣佢有義教自衛術
不過運動員唔可以有政治立場
所以好多都唔出聲，佢算係咁

聽講係用免疫系統攻擊返自己
身體愈好愈大獲

連登難得有人講公道說話清好波

Cytokine storm

仲陽性

手足快啲好返

我懷疑有啲人個基因係會同個病毒merge埋
佢其實已經康復，但因為merge咗
所以仲係會test到陽性